喜歡你最好不要講，安守這最佳位置

我係懦夫 如果要拎呢段好友誼黎賭
我零願一世做你最好的女性朋友

Same
唔想失去

得到左姐係失去既開始

所以唔貪心更多
當而家係最多 應該已經足夠